冇人怕你呀 屌你老母老婆 香港警察！

準備定接受正義既審判啦
你地唯一可以做既 就係放低裝備
辭撚左份柒工佢 加入我地一份子 對抗呢個專橫暴政

禍必及妻兒

警犬及其家屬必定死全家死無全屍身首異處落十八層地獄永不超生